咩料 有人控制財經台

大家估下係邊個

一眾妖魔淡友竟敢對恆指說三道四
佢地既熊市陰謀絕不會得逞

刻意唱淡
成班想顛覆政權

有冇人發現 準備督灰

who?

已發現 四個po都係老貓推上嚟
顛覆國家政權

呢條友舊登時代

已經懷疑佢係pr公司打手

老貓

果個吕布二邊吹
正一傻鳩，filter西佢所有post嘛
公字都win

老貓輸到傻左

似